德國總領事館每日一字：尊嚴（die Würde）

尊严

Dignity

次次睇完都係唔識讀

你係要做狗，都無你辦法

班賣港賊邊有尊嚴可言？

冇個“敢”字
點會有尊嚴

🇩🇪🇩🇪🇩🇪

上面得返個啞字

link
等睇三毛挑機

德意志

正體字博大精深，殘體字係冇呢種文化內涵嘅

大日耳曼民族

屌你老母

中國人唔啱用

德國佬 對唔住啊

但我始終唔贊成收留伊斯蘭難民